其實金日有幾多人早放？

今日公司放半畫

冇

one hr